[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zi-O 47 , 騎士龍 21

幪面超人 Zi-O 第四十七話

騎士龍戰隊 龍裝者 第二十一話

EveryTime~

朝日電視台

隻腳瘦到成對筷子咁

亞視

屌 自己都做得啦

今集搞咩 堅decade2.0

ソウゴ「なにそれ…」
視聴者「なにそれ…」

最後連接DECADE第一集?

將呢套嘢睇到一半嘅我
真係為咗陪住自己大嘅嗰班拉打

究竟係我人大咗覺得好爛定點
想知呢套玩具銷售點
希望大爆死

呀士a夢真係方便到爆炸
放自己啲力量俾zio寄倉

題外話，今日日本出左呢個專訪，似乎01個替身係縄田，二叔係令和時代退落黎.....

Aqua咁樣係叫死左
同埋劇場版唔係tv之後既咩 點解會講得出剛個名

都諗緊佢點拎返力量，以為海東幫佢倒咁耐時間，點知

個下有啲希望佢係拎條白色腰帶

仮面ライダーディケイド 2(ジオウ編)

竟然係咁真係dcd 2.0

今集未睇，但有冇人劇透我
最好4個member廢時劇透埋未睇既巴打

遮撈溫唔再係二叔做皮套

你地係邊到睇

二叔係時候退啦
體能好難keep咁耐

呀士
下集又dcd+dEd 正

好似幾有玩味

劇場版改左係TV接近尾段，我搵唔返個Post

Diu did 2

又話說zio係現場 佢變zio 2倒時間咪得

阿士：其實我想嘅 zio嘅劇情我一個打哂都ok架

無左依招好耐啦

亞士係草地度典嚟典去扮時間倒流嗰part真係

無特效應該好好笑

lm

LM

多謝二叔陪左我地咁多年

當初士俾自己隻錶geiz原來就係呢個時候用
咁隻錶同後備腰帶有咩分別？

瘦到咁

唔怪得冇final form ride(冇design 過）

佢twitter講Over quartzer 係最後一套

Decade BGM

三階打逢魔

係咪唯一一個播兩集都有bgm既男人？唔計主角

Decade

暫時戰績
Trinity: 0敗
Grand zio: 1勝 其他輸到仆街

爛build錶 又有新商品出

三合一好似淨係輸過畀銀河

搞笑式落敗，把野被銀河踩著走唔到

Zio 篇黎 攞到新卡

即係tv會係第2個結局？又玩呢d

攞49集做zio篇 東映對dcd真係好

sogou見到士變時王嗰下笑死

唔怪得之前DCD打Another zio會訓地，原來得一半力量
等等...如果係100%沒分隻錶出嚟咪一早完咗zio篇

調轉講佢無分力量依家咪乜都無

不過原來dcd錶係備份

平成第一癲作

你點會覺得100%既DCD會輸（除咗俾劍,15打,俾agito搶腰帶，仲有沒）

Gay子成日用疾風剛烈，究竟佢死得未

無左啦副作用

食海參個到我記得dcd既劇情講過士唔鍾意食
但唔好帶香蕉係點解

俾15打完息影五年先平復到

係走咗去修行，變咗做神牙

時王係機械人假扮,唔識倒時

無端端閃出嚟比人打死咗

都兜得ok,一開頭agito,打到geiz仆街,高幾班,
之後表現下滑,
打時王都勉勉強強,
原來無咗一半力量

無用時王卡之下,一抽一佢壓唔住時王,最後走佬

原設三階先係最後一階,集合敵我力量

無用時王卡,唔夠打

Grand 唔係要齊錶先變到，比左隻dcd 錶人變身點解仲可以變?
呢套野d設定真係9黎，睇到我1999
總之有dcd 就睇

係就正

好早已經放棄咗唔諗

其實啲watch壞咗個刻應該已經用唔到
不過有dcd s2睇
wfc

隻dcd錶未壞 應該都仲用到grand zi-o
反而係build drive w爆左隻錶仲用到

頂 今朝係日本睇唔到live 變咗播棒球

btw編劇唔記得海東攞咗本ipad

阿士本人真係幸運 做到dcd人間體 今生無憾

潛力

算喇，一開頭夠話拉打力量比人拎左會令相關嘅怪人消失，今集又話啲怪人係黎自冇左拉打嘅歷史

到底點解井上會紅唔起明明啲戲好左咁多

仲係跳唔出特攝個框框

想知點解阿士死都要救肥妹

佢之前連d if 世界都玩埋，根本自己都放棄鳩黎，直接當DCD 咁拍

話時話士拍咁撚多集係唔係仲係客串唔收錢

叔公咁既表情姐係代表佢想去整表?
毀滅哂其他世界自己既世界就唔會被滅呢個係咩邏輯
將世界合一呢個咪十年前dcd第一集講既野,zio果然係dcd2
zio學野啦,人地用a貨arzio時間倒流都用得好過你
想睇下無特效士係地下典個樣
同agito篇一樣論數據backup既重要性
月讀事先走定避變身特效
呢集最尾根本就係重演多次十年前dcd騎士大戰世界

就係呢樣先可惜

出左咁多都叫客串

毀滅哂其他世界自己既世界就唔會被滅
decade都係咁

dcd版我記得係世界撞埋一齊,先滅左其他世界就唔會撞自己個世界就唔會被滅,zio呢邊唔係好清楚但應該唔會就咁套用到過去掛

原來連返DCD第一集,神作

AR DCD會唔會就咁輸比呀士同海東
唔通TV結局係OMA ZI-O線, 之後劇場版係莊吾線?

佢片頭播歌都仲係寫友情出演

其實友情客串唔等於唔收錢
可能係收友情價

好想睇下dcd 100%既力量會係點

20th complete form

dcd2 zio47

上一兩個post唔係話會出返another diend?

出大絕召喚嗚海啦

阿士好撚型根主係主角

decade 2 zi-o 篇有成47集

明明每次有人死既時候莊吾只需要拎隻ZI-O II錶出黎就可以毫無副作用咁復活隊友
莊吾幾乎每一次都在場
但係佢偏偏要掛機
個編劇到底做乜鳩

史上最廢主角呢套野無decade真係搵鬼睇

係個嘔血設定俾人食咗先啱

就好似天使獸初期設定係出一次天堂之拳就會變返數碼蛋咁
過多兩集使用者習慣左就會變成普通常駐技能

騎士龍個蒙面人真係老豆

咁樣發展就真係神作

基本上係因為Decade所以集集追 睇下邊集有得J

天使獸係吸埋其他7個細路暴龍機力量再同惡魔獸攬炒

仲諗住會有白卡變zio卡既特效

Spider man?

咁都有人cosplay

睇咗咁多集先知 原來係decade 外傳 zio篇

偷偷抱走
肥讀留番比你地

Diu

睇完都唔知講緊乜
zi－o真係好垃圾

睇完grand zio form 慢慢接受到呢個樣

神主牌模式背脊插多十張卡

其實背脊有位唔使咁插

又幾型

好睇過grand zio

習慣就好了

等gif

見到海東用are zio II真係忍唔住笑出聲，明明隔離就有個正版

Decade 係二叔

真。主角

chaser未用信號斧已經令銀河woz瞓落地

我要女主就夠

海東收花個陣 士都未收
係咪解大結局都仲有士

唔洗理呢套垃圾嘅邏輯

唔怪之得之前decade會敗走zio decade exaid XX
原來好似超人ゼロ咁入去geed世界就要nerf咗先

今集成個設定都話咗俾大家知decade 2

海東同士仲似主角多過sogo

個filter

做乜鳩？咁開心嘅佢

憑咩decade個神主位要同個on9仔share

嗚龍 : iwae onore!

應該貼起背隻

幾時變左每個世界一個RIDER
改撚哂D設定

無錯呀 dcd咪每個世界一個rider

DCD之後 由W到ghost應該係同一個世界嚟
同埋仲有財團x串連一切

ZI-O唔係呀麻,佢D WATCH產生同消失係對時空有影響,
係過去同未來既關系來
佢唔係想來到呢刻先話又變返平行世界下化

比卡超
新世界 LV100>LV1

但係佢都將套戲變咗做Ultraman Zero feat. Geed

企成日

見到呢個畫面我真心濕咗扯埋旗

kabuto暗示咗其他世界融合咗入嚟

今集臨完之前 係咁close up佢兩個
時王月讀d鏡頭好似配角咁

今集zi-o同月讀

不如Decade破壞我地世界啦

屌

但佢之前講到明唔係平行世界

真係就快頂唔順
日日都有人流血

點解大隻佬想守護自己個方法同dcd個劇情咁似

等咗幾十集

btw黑警死全家都唔夠賠一隻眼

呀士就黎追到基魔
搶人主角

Decade插完卡嗰下撥手簡直係神來之筆 型撚到

Kamen Rider Decade Destiny

一向都咁型

睇返阿士十年前既演技

條腰帶係咪又要出多次dx包埋zio卡

如果套嘢後半改名dcd2 自己嘔錢出嚟都抵

上次嗰條有啦

一早包埋

完全冇後悔淨係買咗neo decade driver冇買zio嗰條

係咩

来るなら来い!全てを破壊してやる!

DCD 可唔可以破壞我地呢個世界

diend把槍有geiz 唔知下集用唔用呢

咁就神作啦，解釋返點解DCD第一集識用啲卡對返啲怪同點解海東識佢
不停loop

到底時王可唔可以補完dcd劇情

Zio條垃圾
次撚次唔係俾其他人搶哂風頭就係俾人打到解體

唔係一直都叫dcd（zio篇）咩？

放心 一定唔會 你想要咩編劇就唔會俾你

咁海東係咪比時王反cup番然後又幫佢把槍變番以前咁既顏色

矮王邊反cup到，梗係自己油啦

下 本身唔係話拎左rider watch 連啲怪人都冇埋架咩
做咩今集變左係拎左rider watch 冇左拉打 所以啲怪人冇人消滅爆哂出黎
我完全get唔到佢想講咩

build?

如果現實有拉打就好

原來一路讓半力

佢依家用咗都係一半咋

呀士講得好人地俾兩舊屎你
你唔一定要選擇一舊去食
你可以反台

入機場做rider

白倉本身講唔係平行世界。
build篇意思係想講build本篇唔需要遷就時王黎做佢個劇情。（因為劇場版講build 同exaid係2個世界）
最多當成係時王世界有另一個唔同經歷既build就得

前排睇完drive，入面好多對白都好似同香港班死差佬講緊「你地嘅良知呢？」

有冇研究到neo decade drive有冇收錄佛牌聲效

全部香港警犬=仁良

錯嘅唔係怪人
係人類嘅惡意

其實都係

原來呢度係小圈子post

點解咁講呢

佛牌聲效應該係強化舊野度

由w開始就主力關人類嘅惡意
W museum
Ooo 古代王的慾望
Fourze zodiac
Wizard 白巫
Gaim 世界樹
Drive 蠻野
Exaid 老社長

人類先係自己最大敵人

野獸嘅原始，比起人類自豪嘅情感嚟得更加清純

555係講人性講得最徹底,警察捕捉Orphnoch,人比怪更邪惡

Who ?

Ghost 花音

香港特攝

講逢魔係邊個未?

咪主角

天野晶自己cosplay自己

等緊呢set 雙腰帶

diend仲可以call到逢魔
而家個時王係機械人假扮,唔識倒時

我期待zio武裝化

唔啦 陣間未出技就自爆瞓地
個能力頂多咪又係回帶出多次技

想問下點解今集基子點解會問Chase 係咪識 剛 同 Mach 呢？

今日冇

仲有build
無人類Evol無咁順利變到最終Boss，一直都係佢煽動人挑起戰爭

佢有睇歷史書嘛 之前又偷過drive錶 woz又有本歷史書 利申：鳩估

咁阿士個卡盒而家咪多卡到仆街
新平成既rider form咁多
不過阿士心諗：zio form既卡扔得
用唔到人地能力得裝甲有撚用

decade變zio呢下完全踢走咗zio係主角呢個位
zio只係用佢哋啲armor
但係decade係百變怪直接變嗰個拉打

現實：Dcd換個皮套就得
但zio d甲再重新design
劇入面：zio仲要設定上用唔到哂拉打能力
Faiz錶就最好例子，dcd有accel form卡，但錶冇呢個能力

其實啲錶嘅能力好怪，佢講全部能力咁都還可以，一時又可以用一啲唔係基本形態嘅能力
例如geiz用lv.2 Genm甲可以用到lv.3單車轆

剩係ooo同build d form卡都有成幾百張

呢個好易解釋姐, 都講過好多次架喇

Ooo直接用combo卡算啦

OOO用蟲combo分身 然後再變唔同拉打

洗乜咁用姐
Decade本身都有張分身卡架啦

我想睇decade final form背面有埋新10年

decade隻鞋係咪變咗普通皮鞋

唔好帶香蕉去旅行

突然覺得

如果士拎返另一半力量係咪可以變神主牌2.0?

會有少少痕
final form ride
zi zi zi-o!

Zi-o !
Kamen rider
OMA

應該係form ride

諗緊樣野

阿士會唔會有馬貝拉斯張卡

漏咗呢張 好似係Decade嘅Zio篇入面成日用單手變身

neo decade條腰帶炒價我都照屌唔洗加錢就玩晒咁多個平成

仲可以屌埋final form
不過冇grand zio

csm

btw入機場

唔好咁講，銀河woz都好撚勁

好似未輸過
銀河最強

今集破左處

個樣都唔差

救世主都無Grand咁廢
一啲主角光環都無

因為主角係亞視

轉自巴哈

今次有bgm 好撚興奮
黑警全家俾狗屌

如果真係LINK返去DCD,因為係冇左一半力量所以變白腰帶
不過重係冇講到海東同士之前點識落

今集明明都係得一半力量，但都係品紅腰帶，關咩白腰帶事
不過唔排除廢老第時又會鳩up當秘級

decade 2

所以條neo抵到爛

真心我覺得如果唔係上年井上正大要拍神牙嘅話，可能本身真係有機會係decade 2

睇編劇想點姐
當年tv都寫到有戰隊卡啦

問題係到時都係白倉寫
咁dcd2實會同而家zio一樣垃圾
寧願好似而家咁食四十幾集屎但都保留番dcd呢啖糖

唔係天美晶咩

我反而想睇士用呢個form

再由呢個form變其他form

勁

下山健人最大責任

成3張 女都生埋
成個靚妹咁

咁點解唔直接用正版

Zio dcd form可以用其他拉打強化form
Dcd除左faiz有accel form之外冇用過其他強化form卡

おのれ、ディケイド！

再老啲就係鳴瀧

All Connected

唔知真定假

唔識日文
Zio黎？

好多啦
kuuga kiva den-o 個啲都有用過

佢地都係轉形態，唔算強化form

Zio既v-cinema

準備世界大戰
要定義吓咩形態先叫強化form

諗諗下又好似係喎
咁dcd真係好似無變過其他強化form

除左faiz accel form
但我諗係因為唔比呢個佢就當年去kabuto世界就會冇撚用

kuuga昇華
blade jack
響鬼紅
exaid 好多帶都算係強化

555我覺得係解鎖多過似強化

又唔會既

但會變成the bee連卒都不如（變blade，插metal卡）

屌 垃圾

你個死decade墮!

驚唔驚變老

唔怪得一開始就話佢係世界既破壞者

埋十年嘅伏筆

zi-o出埋01錶
唔係會變埋01掛

如果12月有劇場版可能會變

個人理解

decade armor插其他rider watch變身嘅條件
係要以額外製造出嚟嘅道具而變出嚟形態做基準

之後會有decade失憶劇情

應該無準則

反正出得幾次都變左zio 2

咁遲吓都要用嚟打anther decade
話哂都係decade season2

movie大戰就dcd x 01

G持
平成第10位rider 同 令和第01位rider
Final attack ride zezeze zero one

士:another decade我打得啦 反正你都唔會夠抽

12月套令和first generation好似zio都有份
同埋今套電影我覺得根本就zio ending黎 官方死都要話係4x-4x話之間既故事

Movie大戰唔會冇時王份啦

同埋我覺得今套冇d人講到咁差 係踢個平成出黎個位膠左少少

主要都係眼高手低
高層要賣玩具又要前輩回歸
編劇唔夠料handle
白倉又老屎忽搞埋一份

而家似係最尾都會破壞晒啲世界整合做01單一世界

越諗越覺得奇怪，之前就話zio係時空旅行，依家就變咗做平行世界嘅空間旅行咁既然係空間旅行點解會可以刪除到過往嘅歷史點解白woz條線又會無左

成套野最大興趣就係睇decade，之後就係睇woz

順住佢講咩就睇咩 唔好問問題 會開心好多

2.5集已經叫我地睇故唔好駁故
會俾馬踢

冇理咁多了
只係打鬥真係睇到火
final form廢到咁點賣廣告

同hyper muteki差好遠
淨係碌一次地 冇輸過

shf放魂限解決問題 實炒

可以時間倒流碌返起身

因為zio唔係主角，dcd先係
睇到而家就知呢個係dcd zio篇咋

下集仲要三階打逢魔，如果打贏我諗崇皇真係觀感最廢Final

逢魔打撚醒個3階就岩
成日on99咁,順便串鳩佢唔識運用d力量就岩

台仔狂屌毛利寫得差

但問題根本係下山呢個主編劇

會川昇出手都死啦，係咁挖坑

想問下今時今日KRL係咪收咗皮？想睇返DCD 2

grand zio未算觀感最廢

wizard先係，個final係流馬尿流出黎，破功快到笑死

俾人吸一吸mp就解除，無限？無限係邊啊

腦補埋Ride the wind bgm

配錯點嘅魔法師

四大元素都唔識運用

wizard,zio共通點

阿士入黎救命

但據門矢士演員井上正大透露，高岩成二最後出演的幾場戲，不是穿時王，而是Neo Decade的皮套，不過還有年尾的聯合劇場版，相信他的真正最後演出會在那套劇場版上。

Zio: onorae de k 墮

由於節目調動關係
下集topic會改 Decade2 48

內文 幪面超人Decade S2 (Zi-O篇)

原設woz係奸
原設3階先係final form,
原設3階係集合敵我力量對抗最大敵人

魔法師玩近戰

唔好再講啦

wizard死忠要扣爆分

你望下忍忍者條友都要靠前輩救場先有幾集好睇，佢係叻在寫鳩嘢

佢今季套實況中爛到

想買
但未收到四千蚊

就咁睇好似exaid咁可以就咁收藏卡帶only

有架仔已經整咗個盒代替腰帶

集集都睇緊KRL喎,收咩皮

冇追三年rider 見出返DCD想睇返

不過KRL次次都係臨尾幾集就更新得慢,呢幾集我都係轉咗睇銀月

銀月啲譯名同KRL差唔多
冇咩耐性等都可以一睇
騰訊版就真係睇死人

真 好無誠意

咁勁

騰訊當生肉睇

追咗頭十集就棄咗，有時其他地方睇到人講套嘢幾垃圾，我想問未來個金錶佬係咪莊吾自己嚟

其實一開始已經講左係佢自己來,只係佢唔係太信

我仲以為有咩神展開/伏筆講到另有其人添 開頭真係心諗有冇咁正路呀，咁大隻反派

而家連點解變到咁都無提

好似電影講

但Wizard 啲動作好華麗

睇咗over quartar
其實翻戰國時代有d多鳩餘

over quartzar 到識
本書woz撕爛咗

將電影內容搬入TV就當堂好睇好多

指Oma Zi-O 果part

其實兩套劇場版條橋放去做tv主線都好

私人SHARE, 夜晚先做種

TOTAL 20GB
W TV 1-49
假面騎士X假面騎士 W&Decade MOVIE大戰2010
假面骑士W Returns - 假面骑士 Accel
假面騎士W 劇場版 forever a-z 命中註定之蓋亞記憶體

我用網上行1000M

魔法師玩近戰我又覺得冇咩問題
有問題咁係因為你地打機打上腦姐
Btw wizard有輸過咩
冇記錯除左同白魔攬炒個幕之外好似都係幾乎無敵咁濟

下，即係over quartzar 個時間又插係tv尾果幾集中間？？？

咁其實見番chase 個時間係劇場版時間之後嘅事？

無記錯無敵未出之前，鑽石頭係勝場最多既final form，物理無效

類似極限運動 由另一個替身做
唔係二叔

講觀感無敵真係世界級 又頭髮捉人 true ending嗰下由變身型到finish隻boss

如果插中間咁而家仲唔拎oma錶用？

有冇雲端版

呢d好多bug,唔好理

rider time龍騎一樣係龍牙篇之後
已經有時王II
但都係特登唔用

要雲端自己搵，唔會特登為幾個巴打放上雲端

20GB

要Download就留言，夜晚開種

日本睇?

反wizard反上腦
Ghost既無限戰績都唔差
好似係劇場版輸過一次

chok 巴 下個post title 記得加 818 兩點 維園見

呢集已經睇左唔知幾多次
但睇極都睇唔厭

打Phantom幾近無敵
對白魔都平手偏上風
係打吸左腎石嘅小妖精先輸

睇咗咁耐已經放棄咗設定依樣野

我腦補成因為冇左drive所有拉打
而家既Chase冇左做拉打既歷史
但比人嘴遁幾句諗返起正確drive既歷史既經歷

但都係個句，唔理設定會好睇好多

點解冇人講騎士龍戰隊？

唔係
搭時間魔神睇KRL

不嬲戰隊係到無咩人講

有無人好想快d睇zero one

me
劇場版出嚟轉falcon form authorized個下
型到射咗

不過咁 隔咗咁多年
仲睇到舊拉打可以入新拉打嘅主線 呢套時王都值得一睇嘅

而家阿士主場就唔想咁快住

點解會有負皮，真花bb明明咁正

再一次多謝巴打

hyper kabuto都係輸過一次

拉埋舊平城黎講既話
kuuga ultimate form戰績最好
勝率100%

打decade算唔算輸咗

不嬲拉打越新越勁
剩係計返佢自己tv啦梗係

昨晚你DOWNLOAD完成未?

Faiz同Blade好似都100%

down哂

Kugga都好似係

Kuuga同零號其實係攬炒有傳言話最後古巴嗰幕其實係天堂

想睇新平成角力

有dcd2就有可能既

下集decade會唔會幾zio變武器

應該冇

wizard最on9係把斧
之前用槍用劍玩魔法都ok
把變大既斧由第一次見就覺得唔會有幾多次機會用
變大仲要轉變圈先出技
起初仲以為係玩伏筆等俾人陰佢一獲
除左fourze最難頂
就係呢把final form武器

就係呢把野斷送左final form專用武器條路

我覺得係
一條有講大家打中對方腰帶，零號咁先死
Kuuga同零號都一樣，靠果粒石

Blade唔記得邊隻碌左地

原本設定係大家都死
不過個監督話唔想太黑暗先改左冇死
所以零號死既原因唔係爆腰帶
係神經斷裂死

小說版話無死到幾年後修復返原本咁樣仲勁左可以用全能mode屌打黑目

漫畫kuuga睇到43之後唔知喺邊到睇